食衛局武漢考察後揭發驚人事實！太得人驚了！李慧玲Live

食衛局武漢考察後揭發驚人事實！太得人驚了！李慧玲Live

TLDR? I’m not gonna watch a click bait titled video

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

重點係？

佢個樣真係幾得人驚

19號見